港鐵本地線十一月份客量比去年同期下跌超過 24%

港鐵本地線十一月份客量比上月微升，但比去年同期下跌超過 24%，其他如過境路線均有下跌趨勢。

港鐵本地服務總客量：110,311,000 人次

比十月份上升 1,855,000 人次 (1.71%)，比去年同期下跌 35,436,000 人次 (24.31%)
機場快綫亦有相同趨勢

過境綫 (羅湖/落馬洲)、城際客運、輕鐵、港鐵巴士及高速鐵路的客量比十月份和去年同期均下跌

Ref:

做法不完美，但可接受，要改善

同我跌夠50%

德美 聯署 整合